嶺南大學

嶺南大學 hostel
有無男 係唔想住hall /唔需要住hall /等錢洗
肯放比我 現金
利申 男 not gay 單身 整潔/ 識少少煮野食 唔煙唔酒 靜

有意WhatsApp 57291969 [/b]

How much ?

lingu唔係一定要住既咩

要唔要劏房hell

WhatsApp 57291969 謝

認真 ？你叫城大打手😂

whatsapp 57291969 謝!